如果當年希古恩生生性性 今日美斯已經係公認球王

反觀牙朗隊葡萄牙咁勁先贏到歐國
朗迷可恥呀

希古恩
阿古路

唔知邊個累邊個
總之大家一齊無法登基

希古恩決賽球單刀唔關美斯事
對比利時仲靠佢踢靚波先出線

咁咪一齊愉快登機囉

美洲盃西瓜自己chur甩對面射失咗都比美欺迷屌到上天啦

講到梅西冇責任咁

葡萄牙歐國果年，好似踢贏克羅地亞同法國
勁呀

佢冇 佢係史一

點解美斯要負上責任？
你班廢隊友踢成點？
唔怪廢人走到怪勁人

如果美斯入左球半單刀，希古恩已經成為球壇第一中鋒

真

「球王」入到淘汰賽一球都無入過

對比利時球波獵鹿話靠美斯係中場hold波
傳畀迪馬再交上去傳幾腳
希古恩先入到波

講真我就覺得靠羅美路hold住個波傳幾腳交畀美斯先有得畀佢hold波

希古恩害

要人地比個球王位你坐😂

成班朗迷喺度圍爐打j

要不是希古恩 美斯連世2都無

如果當年美斯無出世，C朗已經係當之無愧嘅世一

如果希古恩係生性既，佢自己都做咗球王啦